另一半累了 要分手 可挽回？

我唔想啊

冇得你揀 算數啦
利申 上個月分手

攰就訓啦

唔到你話事

下個ex更可愛

點解可以咁瀟洒😭😭😭

真係連挽回嘅機會都冇？

乜撚野累 係咪拍拖拍到累以後唔撚再拍

佢係對住你攰姐

我都想知呀

無㗎喇

係對住你攰姐 唔愛你啦 知無?

算啦，都咁啦

算數啦

呢個原因係無敵
唔洗諗

佢用其他原因你都可以話為咗佢會檢討會改善,
佢用累, 你有咩可以改?

我可以肯定你哋就算一齊返, 好快又會再係咁
因為你根本唔知/唔會知點解佢會想分手

有無話因為咩事而累?

我都係咁分手
2星期

話得你多 咪攰
忍到攰啦

不用 只是藉口

無錯
而且佢用累做原因
你根本無嘢可以做到
即使你估中背後原因
佢都可以話唔係

挽回唔到
岩岩先同女朋友講分手
永遠得自己付出 對方又唔珍惜
真係好累